標題與內容相反真心問係鬼定連登文化??

見到有好幾個POST
標題係啲叫人軟化既標題, 頂好多人LIKE 架喎!
一入去內容係同標題完全相反, 話晒XXX唔係要放棄啊...等等

我新黎, 唔知係咪連登文化, 真心問

另, 我覺得淨睇標題同LIKE, 無CLICK 入去的話, 真係會誤導風向
求解